點用屋企咁多蟲

有冇人屋企有呢啲細細隻既蜘蛛？
係益蟲定害蟲

蜘蛛可以幫你食哂其細蟲